以後你唔搵我

我唔會搵你 怕你又覺得我俾壓力你

你搵我 我會推
我怕你為左怕我自殺所以先分時間俾我

你放心 我唔會自殺
你知我好細膽 我只會每日祈求我可以早啲死
等你依一世都會記得我

原來我咁天真
我咩都同你分享 覺得你會好想知
我覺得同你分享好開心
但原來你根本覺得每日只係需要一兩個message維繫感情
我多餘 我想你每日打一兩個電話俾我 我想你聽我電話 我想你話我知你做梗咩 我想見你
全部都係我多餘 我要求多 我要求越黎越多
我俾太多壓力你
我以後唔會再俾壓力你

哈 以後真係冇人再俾到壓力你了
因為你決定唔要我了

善

學識獨立
就唔怕寂莫

我心聲黎架

一睇字就知你係恐怖情人啦 郁下又用自殺黎情緒勒索人

我冇
我從來都唔會因為感情話要自殺

樓主男定女？

愛人前先自愛啦巴，見到你字句又話想想早啲死要人記住你，其實咁做都幾錯，放開人地有翻自己生活啦，你會好翻

好想試下俾佢重視

時間會沖淡一切
世界好大 總會遇到同自己最夾嘅一個

希望。
但點解嗰個唔係佢